【姣婆守唔到寡】滅時潘又出山啦

出番黎咪好囉，派下福利圖俾d毒撚

icon做咩扮講電話？

樓主幾型

自膠

130?

冇錢了

樓主

又9up
根本無心理醫生
佢睇左啲咩人黎？

幫幫你

唔好借刀啦。

擺劉家衡同心理醫生上枱

電子雞話自己之前係KOL

麻麻地 同年齡層應該大把靚過佢

仆街樓主借刀

咁似黃洋達嘅？

賣埋ig

其實呢
我好少會覺得女人煩
可能我識個啲先叫女人 或者我識個啲叫正常啲啦
佢真係好撚煩

勝在佢鍾意俾人視姦

其實你擺j圖你咪擺j圖
你打大篇野唔會影響一個想睇j圖既人會用唔同角度去睇你張j圖

果然精神病

屌，其實男友同醫生都反對我停用社交媒體

收皮啦，醫生撚會理你咩

鳩 Up 都咪咁 on9